拗撚夠跳閘未呀？

唔跳嘅話跳閘送頭
跳嘅話唔跳懦弱
然後瘋狂開po拗
呢個咪係分化囉
又話兄弟爬山 各有各做
之後又變返互屌
解決唔到跳閘問題之餘仲洗埋版
三毛嘅目的就達成喇

唔跳嘅手足唔好再開po叫停
有啲人唔睇連登
你冇可能淨係出po就解決到問題
而且而家根本冇共識
月頭拗到月尾都係咁
你出po勸止唔會有用

至於跳嘅手足
我相信而家仲堅持跳嘅多數都識得保護自己
呢樣嘢我唔太擔心
不過都對唔跳嘅人寬容啲
唔好屌人/逼佢哋跟自己嗰套
大把不合作方法可以對抗黨鐵
都係嗰八個字啦

非必要嘅話唔好再推跳閘爭論po
多謝各位手足

跳就跳 唔跳就唔跳
就好似勇武和理要共存一樣
兄弟爬山 各自努力，勿忘初心

不分化 不指責

凌晨三毛開工負皮

成日鬧人分化撚嘅先係真係嘅分化撚

不分化、不指責!
主推行動Post
p牌推唔起

拗跳閘嘅就光速上熱門推到停唔到
呢個po就冇聲氣
連登被滲透嘅情況好得人驚

跳得既都有咁上下身手啦

何必太執着
識執生就可以
亦唔需要夾硬嚟

想跳咪跳，唔想跳咪唔跳
3個月前叫各有各做兄弟爬山
依家就迫人埋堆爬
俾人捉到跳閘咪去幫佢解圍中lo
留番時間諗新招對抗黨鐵啦